當元朗係condom? 自稱抗爭派班人去咗邊？

今日見到天水連線話自己個遊行取消
由區議員同抗爭派啲代行
點知現場得個小貓三四隻
我仲以為本土抗爭派已成主流添

今日有幾多抗爭派嚟咗大家心照
又話遊行 遊咗去邊？
打個卡就話自己嚟咗幫咗手？
最後又係得返天水連線個四個on9仔遊行
仲要比人拉埋

你班抗爭派一句都冇交帶就走撚曬
幾次同記者交帶都係林進同伍健偉
我真係好懷疑香港係咪淨係得佢地會行到咁前
仲話咩同手足一齊並肩作戰乜乜柒柒
自己友都拋棄
你哋班自稱抗爭派嘅撚樣好打極都有限

依家天水連線4個區議員仲比人拉左係狗屋，其他人影都冇隻，我都想問下佢地點解唔幫下手，希望佢地4個冇事

天水連線唔係condom

好擔心佢地 唔知岀唔岀到嚟

宜家都後悔投咗其他本土 多謝天水連線

真心問 點解721好似冇乜人關注
口號就識叫 但係有幾多人真係嚟過元朗
元朗人真心似孤兒仔

唔好啦 去左驚比人DQ呀 打個卡當到左場得唔得？🙊

9月必投天水連線

明明今日水炮車都入左元朗比足面大西北牛，結果搞到最後得天水連線4子遊行，其他抗爭派呢

有無人知4子而家點有無其他議員喺狗屋

有無人知佢地岀返黎未..

其實有其他議員係度
不過天水連線4個議員比人拉哂真係誇張

屋企冷氣涼唔涼?

而家疫情咁嚴重
有班人仲鼓吹人地去商場聚集搞咩7-21
真係可恥

抗疫定抗爭重要？到而家呢個時候仲一心只係抗爭，到真係連自己什至家人朋友都瀨埋野先夠？而家唔好好抗疫，有咩理想都冇用

聚唔到人就閃啦
係都要送頭

而家佢哋冇交代過乜 打個卡就拍拍蘿柚走咗
好似話過可以四個四個分批遊行
遊撚咗去邊 返屋企？

一齊岀得嚟話得自己抗爭派就唔該當返大家係手足
唔撚係靜靜雞走咗 呢啲唔係be water
係叛徒

睇翻啲post，佢地叫啲街坊唔好岀黎，係話要抗爭派議員一齊行wo

Ching 你到底知唔知今日係做乜？ 都話係區議員同抗爭派代行囉 都冇吹雞叫人

咁有啲議員岀咗嚟打卡 之後走撚咗又點計
Btw 岀個街就係傳肺炎㗎啦 你唔好岀街啊

以後咩都唔做係屋企unun腳佛系抗炎？
光復香港係咪下世先做？

做左要同你交代？要學班所謂抗爭派代議士打卡？

做係要做
但係下下等人救 死得啦
自己香港都唔自己救 人地憑乜要救你

原來做議員係做明星咁樣要曝光率？唔洗做嘢㗎？
我淨係知而家佢而家冇做嘢 講一套做一套

岀現咗 有做嘢咪自然冇人屌

樓上果班垃圾話咩肺炎唔好出黎，原來攬炒係鳩up
妥協投機派

明明講咗話代議士 抗爭派一齊遊行就一齊行
唔行都比啲責仼心講下發生乜事
而家佢地比狗拉 又幾多個理過佢地
你講 今日有邊個抗爭派有做到？

而家佢地咁樣同班人係公海吹街叫人岀
但自己唔岀 有乜分別

到而家呢個時候都比咁多藉口比自己 而家已經唔係要求民眾行出嚟 只不過喺想一班自稱自己喺抗爭派嘅議員每四個一組咁行都縮咁叫咩抗爭派
知唔知咩叫抗疫不忘抗爭呀你老未

又話齊上齊落既

下 大部分都有去喎
係咪要俾狗拉先算有做野？

淨係識得放負
得閒幫下天水連線拉票好啦

即係你認為take risk染病甚至連累家人朋友都不及抗爭重要？至少我相信大部份香港人都唔係咁樣諗。如果只係同路上持不同意見都要俾你惡言相向，我完全唔覺得你同中共有咩分別

如果出現一陣打個卡都叫喺到嘅咁都可以當係度嘅

譴責就個個識譴責721班狗唔見人，到真係有行動，除左新西既候選人就剩底立場姐姐同王百羽有去，其他人唔該選舉論壇提都唔撚好提721。

Btw今日有無人見到黃子悅？

暗寸人搶鎂光燈
但而家人都唔見

你話要抗疫 好 咁咪取消左個遊行 咪已經做左你所謂嘅抗疫工作唔take risk啦減低左羣眾係社區傳播嘅機會
而家屌緊嘅係班自稱抗爭派嘅議員明明填撚左表話去話為市民查警暴查721最後no show呀 連四個人一組遊行都唔敢行吖 咁仲憑乜野大大聲叫自己做抗爭派呀 如果屌一兩句就叫惡言相向咁你同啲中國人玻璃心有乜分別呀 仲要我又唔係針對緊香港嘅市民 我嬲緊嘅係班no show嘅抗爭派議員呀 香乜港人姐

咁點解到最後同為抗爭派區議員，所謂嘅「大部份有去」到最後都係得佢地四個比人拉？

2249 #元朗狗屋

#現場區議員 #不斷更新

區國權
陳樹暉
曾錦榮

·
聯絡天水連線：@tswcbot

Heidi新西團隊d元朗區議員有去到狗屋幫手
佢地官方channel:

而家當然確保9月有得選 咩721留番個時先講